【邊有風,熱到含家鏟啊屌你老母塊臭西】

我上天台量溫度
37.6 我屌你啊

個風哂尻氣啦 吹得又慢 又吹唔正
咩鬼野十號波 返去渣條女對波唔好